{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044543",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47532&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "디그니티호텔"
    },
    "text": "ディグニティホテルは、広々とした洛山海岸に隣接した位置にあります。 周辺には鬱蒼とした松林と千年古刹洛山寺があり、自然と文化を一緒に楽しむことができます。 ホテルは団体旅行のための快適で居心地の良い客室を提供しています。 洛山海水浴場と洛山寺は車でそれぞれ5分と6分の距離に位置しており、アクセスが便利です。 チェックイン時間は5:00から可能で、チェックアウトは事前に予約した時間に合わせて行われます。 ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。 駐車も可能で、一部屋あたりの料金は無料です。 宿泊客は追加特典としてハウスワイン2杯とチーズプラッターを無料で楽しめます。 この特典はホテル1階に位置するレストランで8:00から22:00までご利用いただけます。 BBQ&ビールは有料でご利用いただけますし、全客室では調理ができません。 レストランでは8:00から11:00まで韓国料理バイキングが提供され、大人は9,000ウォン、36ヶ月以上から2歳以下の子供は9,000ウォンで現場で決済できます。 最大人数を超えると入室できず、それ以外の事項はホテルの事情により変更される場合があります。 客室の写真と実際の客室は異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保障されません。 また、税金とサービス料が客室価格に含まれており、子供たちは保護者なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ディグニティホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ディグニティホテルは洛山海岸に隣接した位置にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には鬱蒼とした松林と千年古刹洛山寺があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどんな客室を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは団体旅行のための快適で居心地の良い客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "洛山海水浴場と洛山寺へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "洛山海水浴場と洛山寺はそれぞれ車で5分と6分の距離に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は5:00から可能で、チェックアウトは事前に予約した時間に合わせて行われます。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しており、歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供しています。駐車も可能で、一部屋あたりの料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客は追加特典としてハウスワイン2杯とチーズプラッターを無料で楽しめます。この特典はホテル1階のレストランで8:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "レストランでの食事はどのように利用できますか？",
            "answer": "BBQ&ビールは有料でご利用いただけますし、全客室では調理ができません。レストランでは8:00から11:00まで韓国料理バイキングが提供され、大人は9,000ウォン、36ヶ月以上から2歳以下の子供は9,000ウォンで現場で決済できます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊客が部屋に入れますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の客室は同じですか？",
            "answer": "客室の写真と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、税金とサービス料が客室価格に含まれています。"
        },
        {
            "question": "子供たちは保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、子供たちは保護者なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 571
    }
}